呢條黑警串過馬撚 有冇人識佢呢

右上角時間大約係00:24:30開始
真係有牌爛仔黎

「深夜心態調整」 續全世界既男人同我入黎

對白: 望咩望, DLGH

個樣惡到呢

仲要係咁問人明唔明白
一條友又非法集結 然後又阻差辦工
D罪真係鳩UP出黎

有冇人想幫佢搵下仔

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

黑警識撚法律咩
警例都唔識點會識法律

我係見到呢啲情緒特別失控既真係睇唔過眼
恃住自己有牌有大大聲講野

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

我要推到全世界都知

黑幫都做到黑警啊

721 811 831 新屋嶺

除良安暴，人民公敵。
佢無做錯，只係毅進嘅錯。
如果佢無讀毅進，今日就唔會係一個弱智警。
弱智
弱智
弱智
弱智
弱智
弱智
弱智
弱智
弱智

淨係識得問明唔明白
吊 串鳩佢呀嘛 你係黑警啊明唔明白

一串即刻拉你返去48小時